## Теоретичні питання

1. Які існують типи даних у Javascript?
2. У чому різниця між == і ===?
3. Що таке оператор?

## Завдання

Реалізувати просту програму на Javascript, яка взаємодіятиме з користувачем за допомогою модальних вікон браузера - `alert`, `prompt`, `confirm`. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Отримати за допомогою модального вікна браузера дані користувача: ім'я та вік.
- Якщо вік менше 18 років - показати на екрані повідомлення: `You are not allowed to visit this website`.
- Якщо вік від 18 до 22 років (включно) – показати вікно з наступним повідомленням: `Are you sure you want to continue?` і кнопками `Ok`, `Cancel`. Якщо користувач натиснув `Ok`, показати на екрані повідомлення: `Welcome, ` + ім'я користувача. Якщо користувач натиснув `Cancel`, показати на екрані повідомлення: `You are not allowed to visit this website`.
- Якщо вік більше 22 років – показати на екрані повідомлення: `Welcome, ` + ім'я користувача.
- Обов'язково необхідно використовувати синтаксис ES6 (ES2015) для створення змінних.
- Після введення даних додати перевірку їхньої коректності. Якщо користувач не ввів ім'я, або при введенні віку вказав не число - запитати ім'я та вік наново (при цьому дефолтним значенням для кожної зі змінних має бути введена раніше інформація).

#### Література:

- [Взаємодія з користувачем: alert, prompt, confirm](https://learn.javascript.ru/uibasic)
- [Змінні: let і const](https://learn.javascript.ru/let-const)
